其實美國宣布禁止共產黨進入美國呢條橋好勁

英國都就跟隊

搞到黨員同啲紅二三代震晒嗰下先正

六眼都實跟

基本上準備緊分成呢個國家

八國聯軍2.0 已經成哂形

美，英，法，德，日，印

印度戰後應該會搶世界工廠呢個位黎做

再加一堆東南亞國家都會抽水

今年之內打仗

如果遲啲定性共產黨係誇國犯罪集團仲勁
真心希望法案通過

下年年頭機會大啲

至少美國而家玩到總統試藥

疫苗出咗，世界歸邊速度將會幾何速度上升

贏完呢場生化戰之後，進入正式冷戰

應該大選後台灣會宣布獨立逼中共出手

一出手之後，印度同南海會同時郁手

WW3正式開始

同埋揀年頭打既，城市人返哂鄉下過年，

到時轟炸主要城市傷亡會降到最低

大陸啲一線城市真係要自求多福

唔好妄想拜登上台會點放過中國啦

基本上如果拜登宣布放過中國就同叛國冇分別

要拉攏國際盟友Pompeo 已經做咗

拜登放過中國同插呢班國際盟友一刀冇分別

差在未必會進入熱戰

但冷戰程度一定上升

大勢已成

歷史巨輪已經碌到中共門口

又好似諗多咗
西方國家一直都係honor system
就咁比你填表揀
are u CCP member? yes/no
美帝係開始黎真 但有待驗證佢地個vetting係點做 有幾嚴

仲有好多左膠/人拗緊 family member唔應該包 they did nth wrong
如果係咁其實個ban就完全無用

未免太天真
同支共一齊揾咁多嘅 你估話甩身就甩身
支共唔會留一手收埋定d罪證？

糟都講明唔支持加關税 又會重返WHO

假退黨就得

其實應該唔係個個黨員都知共狗既仆街野
只有某幾個知道
實際要做到既效果 要比佢地覺得 黨員係一種負累既象徵

香港都有最大恐怖分子集團
唔知幾時有法案通過

條橋最妙係大陸啲低下階層其實係相當支持

下一步
共產黨係犯罪組織
凍結所黨員資產
正正

又燈

香港警務人員 系米已經唔可以入境美國 同 使用美元 / 美元結算既服務

唔好成日ff出兵 打仗既決定 仲要大國打大國 你估好易落咩

黨媒都支持

FF

Push

應該無德國班畜牲

係就好

黃台仰 李東昇

法國支共對呢個議題好低調

然後共產黨員妻兒無罪，即係同係無做過一樣

拜登唔會宣布放過支國
堅持口頭強硬
然後不斷放生支國

支共真係唔識玩
一係太嘈一係太靜

樓上繼續打飛機
大豆侵就嚟收皮
拜登is coming
全球奶共就有份

默克爾政府奶共奶到出哂面啦

民建聯計唔計

洗鬼等拜登咩
11月輸左12月都打完

泛共都計

死穴嚟
支共黨員知道反美只係愚民政策
崇美先係支共信念
但因為係愚民政策
又唔可以講出口
如何繼續榨壓、控制國內班義和團，等佢哋仇美？
同時又可以俾自己家人順利移民歐美？
以前好易
依家係兩難

只係佢本人 下面啲議員同外交部都好唔滿意

等睇二五仔出賣祖國同黨

講到似層層

其他未必跟得好貼 加澳紐實力有限未必做到好多

咪撚炸香港please
炸咗個office 點返工
利申：好撚鐘意返工

希望係真
雖然感覺好飛機

唔明點解美國之前俾共匪黨員移民，根本全部都係間碟

台灣一早講咗無統一過小支支淨係夠膽放烏蠅機喺台灣周邊飛咋，打條撚咩

50年後印度會成為第二大國
大家學定印度話可以準備發達

隻眼開隻眼閉

但英國佬左奶右奶

笑死
仲要最後果句中共仲唔識醒先頂癮啲口吻十足十口交部

引發退黨潮，同時大陸亦都會加緊捉呢班二五仔出嚟，班友兩面都做唔到人

制咩服，撚會打咩

其實民建聯算唔算共產黨外圍組織？

刁小雞宜家會唔會後悔玩爛左蒙回藏港台,搞到天下圍共

師兄會唔會太睇得起班台仔？

北上港深

香港人molamola

聽住先啦

退黨冇用，一日共匪，終生共匪

抽到乾

逼癲支共了想睇佢點回應

咪on9啦！你睇聰仔飛撚左去美國同家人享受緊退休生活啦！嘆緊世界丫！根本制裁唔哂班揸波警！

加劇黨內分裂
無乜權嘅黨員表示好嬲好嬲

侵侵 is coming to town

其實係德國啲私企好奶，德國政府同德國企業分得好開

有幾勁
只係做返正常嘢

話個陣中國啱啱開放 美國係想比機會中國發展 點知到呢幾年先開始睇清睇楚 而家就即刻補救

唔會
所以最後都係要被斬首

on9
轉曬做地下黨員仲難查
中共有心放人去美帝就梗係會俾人表面退黨啦

打飛機係爽嘅

咁做共產黨都唔一定係wrong啦
有咩好拗

你講得啱 美國一定會睇下佢地有冇料爆先再諗批唔批visa

聞便聯同公公聯會洗唔洗退黨?

袁爸爸既建議 如果有好既idea向袁爸講聲

支那:要點先做到對等反制

北京上空三十秒

唔需要WW3亦都唔會
但哩招可以令到支共鬼打鬼，大量捉鬼同篤灰實現雜種成撚日提倡嘅鬥爭

之前美國佬已經講明 中共不等於中國
今次真係出手 就搞到班富二代收晒嗲

下次會搞共產黨背景嘅企業，就算唔為共產服務，只要個ceo係黨員都會仆街。

本身香港係共產黨代理人，而家無埋呢個出口，長遠睇中共都仆硬街。

我覺得澳洲跟既機會大過德法兩國

home office

你唔記得咗誠哥一早睇通晒呢班友
有zoom就唔驚老闆冇得mon住你啦

快出兵武統台灣

連登戰略家唔係講笑。堅有料

連登真係臥虎藏龍

「由於公司被炸，所有員工均需在家工作」

之後比其他派系屌, 為左樹立權威蒙回藏港台玩得更勁, 搞到天下圍共愈圍愈實

上市嘅國企好似一定有幾位黨assign嘅黨員坐board

成日都覺得到今時今日
如果真係WW3
各國最勁既武器唔係咩飛機大炮
而係點爆對家既黑材料

唔好咁老定，六眼都未跟美國一齊玩制裁

侵可以做到咁背後唔會無人支持
代表住美國最上層既精英同猶太人家族入邊應該已經有人feel到支那既威脅
經歷完武肺後對支那只會更唔妥
仲有班軍火商推波助瀾冷戰格局已成
要調番轉頭一樣有好大阻力
牙祖都無可能一下就U-turn佢最多可以確保到唔會打熱戰

真係打嘅話歐美唔會炸香港，到時支那全國蝗湧香港避難，跟住港共開關比佢地入再踢曬香港人上支那

只要有人肯搬"nazi family nothing wrong"就應該解決到/帶動解決成個問題

其實好多黨員 有9000萬
全球每80個人就有一個係
你驚唔驚？

即係連香港班高官都移唔到民去美帝？

最多區域戰爭
有邊個國家會同中國同船

Associate 都ban 即係資助過都死 姣屍扽篤走去送生果西餅俾黑警已經算係